有冇人JB 咗部IPHONE XR/XS?

有冇咩未支援到？

有乜原因要jb

block 電話 ads 改主題 美化 加功能

J 到呀

一定唔係玩翻版App先

而家唔洗jb都有方法玩

主要係tweaks

無錯

淨係block 無來電顯示已經爽好多

佢寫未完全支援